講乜都得入黎支持下我

最近諗咗好多關於自己將來嘅事
希望各位巴絲可以一人一句支持下我

加油！
莫問前程凶吉 但求落幕無悔

好撚勁啊你

多謝你

但係你勁過我